想請教一下 腳臭味係向上飄定向下飄

腳臭多數隻腳都熱
隻腳加熱周圍嘅空氣變成熱空氣
熱空氣向上 冷空氣向下
咁腳臭味係咪向上飄？

你睇下你隻腳凍定熱咪知囉

小弟此舉 係想知道如何避開屋企人腳臭

如果好似走火警咁趴係地下唔知是否可行呢

人肉吸塵機

隨風而飄

無話向上定向下
腳臭係會好似沼氣咁四散開去